有冇人知呢條片Lia做緊乜。。。

but幾可愛..

可愛擔當

拉

條褲想點
米芝連？

就收皮

幾QQ

佢點解出到道

其實係幾qq..唔g點解咁多人反..

對腳d提子幾qq..

全部都係第一次調位
但Lia係最唔知做緊乜嗰個人
唔係要個個好似留真咁fit
但Lia真差好撚多皮 平時又hea跳on9